［壹碗壹碟］當政府要所有餐廳都要安心上路 呢間話唔跪決定唔裝 有冇人懲罰下佢！！

聽日
就要所有餐廳強制張貼安心出行碼，
真心我地真係唔想跪，
所以我哋決定由聽日開始

* 暫停堂食，只做外賣 *
直至另行通知🙏🏻

呢個決定真心有啲癲，
因為生意一定會跌一半以上🤦🏻‍♂️

兩間舖連工場有成廿個同事，
真心好大壓力，
但我地團隊真係寧願攬炒，
都唔想接受啲咁既政策。

唔知幾時我地要跪低，
可能過幾日又話只要開舖就要有QR咁 ，
真係唔知，
但我地會喺我地做到既野當中，
盡最大努力去撐住。

暫停堂食為各位客人帶來不便，
真心感到抱歉。
希望大家可以多多支持我地外賣，
甚至我地既E-buy，曲奇等🙏🏻

#阿蛇禾唔L識申請呢啲鳩科技
#我用nokia3310點嘟QRcode

#支持Ebuy姐係支持壹碗壹碟
#課金買拌麵鴨血曲奇🥲

Push

唔好意氣用事 but respect

推，唔好意氣用事
你痴左d人唔拍都一樣得

Respect

真係強制D人入內要scan QR CODE先停啦
而家擺係到冇人scan,停乜鬼堂食
仲要而家天氣凍啊

如果真係迫住裝，咪揾個暗位痴落地下囉
港共迫我scan就準備日日外賣煮飯算

掃佢老母安心上路

學龍門咁咪算LO

其實放天花板就得